頭碌車應該點揸？

通常頭碌車轉向唔夠推頭多
但我揸果陣就甩尾
想知係咪手法問題

一入灣果陣個頭指緊個方向係啱嘅 但個尾就fing左出去
尾碌可以比油修正就得
但頭碌眼白白睇住個尾fing出去

正正常常跟牌行邊會有呢d問題？

R波當RR車揸

個尾走先好揸，控制係唔好甩到調頭就得

頭碌車都揸唔掂不如坐返巴士啦

頭轆係易d?

你有冇諗過係條呔既問題？
第二係你揸到幾快個尾先fing出去？

尾軚 ?
咩車?
幾長 ?
車重 ?

我都識過Fing 出去...
行緊50-60 km/h
不過係hairpin...
我諗可能後碌入左沙地...？

利申： 唔係香港

尾轆車你驚推頭，正常你彎前收哂油然後俾少少油出彎，車慢軚快你咪覺得好好扭；
頭轆車你明知轉向唔夠，俾油出彎根本4條軚都咬唔實撻地，唔甩尾炒車咪算好彩。